求FC！！！8月5日會有人係地鐵站無差別打人！！！！

來源：
假文宣都話8.5要塞三隧！各位小心提防老黑！！

（sor for標題黨）
義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11/17頁有藍絲假文宣合集

工係一定要罷
但大家要做好準備上好裝
留意安全！！

補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

好呀 最好係咁啦
一定中資玩完
快D黎
拍手期待

咪撚和理非，一定要還拖！

我覺得要出
但要點保護自己係個問題

唔想自己人受傷，傷一個少一個，又唔係condom

今次老閪都還拖 屌你老母

請叫大家裝備自己
保護好自己

推

佢幫手罷工？

十倍奉還

幫手罷ok
但會周街打人
我屌佢老母

我就唔撚信啦

驚佢老母咩 打撚返佢呀 咪打不還手呀

唔想721元朗重演
重申我覺得要出
但要保護自己

垃圾黑社會廢老如果打人全力還擊 唔好再on99報黑警啦 比狗伏過咁多次仲覺得佢地有用既返屋企訓覺啦

佢遲少少到 月台都入唔到呀
俾你入到都走唔到
吹撚左成日 擺明係放風等人驚
仲share出嚟？

叫佢地睇撚住 手都打撚斷佢地

打返工

我果po唔係琴日先開
開左好耐
同埋我唔反對去集會
我係po一直講緊要保護自己同諗定相應對策
因為老黑同狗唔同，be water呢招未必對佢地有效

咁聽日d藍絲咪唔敢返工囉